唐正號條仆街入一入嚟

你條仆街當我ATM呀？ 買咖啡又冇錢 買雞髀又冇錢 唔帶錢就唔好出街啦

之後仲帶我遊花園由紅磡行到去佐敦

我入到黎

幾時還錢啊

仲想起埋肥仔底 好彩我口密

今日唐狗做咩唔番 肥仔好掛住你

笑撚死

佢真係肥仔黎

點解肥西咁多女但係我冇

公平咩

可唔可以幫我追佢數 最多分你一半條仆街出街唔帶錢

可

條仆街醫療科梗係多女

記得分我一半

關你咩事呀

有冇200磅

收嗲啦

咁上下啦

唔分又要人幫你追數

俾一蚊你囉 橫掂你條仆街都唔帶錢

@唐正號 你還錢比我我可以攞一半我再比返一半你變相你只係要還四分三 點睇

做咩今日唔翻啊

第日先

人地有女又同你講咩

你攞一半我攞另一半
deal?

垃圾 肥仔今日仲諗住見你

咁你再借多d啦我地發達喇

死偽毒

真
日撚日係度溝女唔理我地了

係 但佢成日覆肥仔 可能想食埋

成班乞兒

又潛水
肯定又去左食女

買左支美極比你

同肥仔講？

話時話肥仔死左去邊

做得好

收嗲啦 去咗打牌又同你講咩

弊在身體唔夠誠實呢

有冇諗過我俾唔俾佢溝啊

屌佢老母

想像到副牌係你面前變到好迷你

我對波遮住咗

想問樓主 如果我幫手追錢有冇得分錢

佢個角度應該睇唔到自己副牌

都話我對波遮住咗

仲未甩P